一人一個有錢佬都會做嘅市儈嘢

洗手嗰陣
唧番梘 溝水先用

好撚om9

出街食飯比少粒雲吞都要追返

搶唔到第一個回覆嬲豬